[
  {
    "correctAnswer": "Eiichiro Oda",
    "id": 7793896845085517,
    "options": [
      "Akira Toriyama",
      "Masashi Kishimoto",
      "Eiichiro Oda",
      "Tite Kubo"
    ],
    "question": "Qui est le créateur du manga 'One Piece' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Goku",
    "id": 2827378929155427,
    "options": [
      "Naruto",
      "Ichigo",
      "Luffy",
      "Goku"
    ],
    "question": "Quel est le personnage principal du manga 'Dragon Ball' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Naruto",
    "id": 2800704965156541,
    "options": [
      "Bleach",
      "One Piece",
      "Attack on Titan",
      "Naruto"
    ],
    "question": "Dans quel manga le personnage de Sasuke Uchiha apparaît-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Studio Ghibli",
    "id": 6795927687344281,
    "options": [
      "Studio Pierrot",
      "Toei Animation",
      "Studio Ghibli",
      "Madhouse"
    ],
    "question": "Quel studio a produit le film 'Mon Voisin Totoro' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "1984",
    "id": 5636453281528897,
    "options": [
      "1978",
      "1984",
      "1991",
      "2000"
    ],
    "question": "En quelle année le manga 'Dragon Ball' a-t-il été publié pour la première fois ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Tokyo Ghoul",
    "id": 5915747063544883,
    "options": [
      "Attack on Titan",
      "Bleach",
      "Naruto",
      "Tokyo Ghoul"
    ],
    "question": "Dans quel manga le personnage de Kaneki Ken apparaît-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Astro Boy",
    "id": 1392192373418859,
    "options": [
      "Dragon Ball",
      "Astro Boy",
      "Naruto",
      "One Piece"
    ],
    "question": "Quel est considéré comme le premier anime diffusé à la télévision ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "One Punch Man",
    "id": 690096672840391,
    "options": [
      "Bleach",
      "One Punch Man",
      "Naruto",
      "One Piece"
    ],
    "question": "Dans quel manga le personnage de Saitama apparaît-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Pikachu",
    "id": 5668112989232913,
    "options": [
      "Pikachu",
      "Squirtle",
      "Charmander",
      "Bulbasaur"
    ],
    "question": "Quel est le Pokémon principal de l'anime 'Pokémon' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Hunter x Hunter",
    "id": 5215447669519819,
    "options": [
      "Naruto",
      "Hunter x Hunter",
      "One Piece",
      "Dragon Ball"
    ],
    "question": "Dans quel manga le personnage de Gon Freecss apparaît-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Détective Conan",
    "id": 808000536534243,
    "options": [
      "One Piece",
      "Naruto",
      "Détective Conan",
      "Bleach"
    ],
    "question": "Quel manga suit les aventures d'un détective sous l'apparence d'un enfant ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Rumiko Takahashi",
    "id": 8525129376098401,
    "options": [
      "Akira Toriyama",
      "Rumiko Takahashi",
      "Eiichiro Oda",
      "Tite Kubo"
    ],
    "question": "Qui est le créateur du manga 'InuYasha' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kyojin",
    "id": 7288781948619555,
    "options": [
      "Akuma",
      "Kyojin",
      "Neko",
      "Tenshi"
    ],
    "question": "Comment s'appellent les géants dans 'Attack on Titan' en japonais ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Osamu Tezuka",
    "id": 6534655859185357,
    "options": [
      "Hayao Miyazaki",
      "Osamu Tezuka",
      "Akira Toriyama",
      "Masashi Kishimoto"
    ],
    "question": "Qui est surnommé 'le dieu du manga' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Hayao Miyazaki",
    "id": 5746598419186019,
    "options": [
      "Osamu Tezuka",
      "Hayao Miyazaki",
      "Akira Toriyama",
      "Eiichiro Oda"
    ],
    "question": "Qui est le réalisateur du film 'Le Voyage de Chihiro' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Shonen",
    "id": 1505993976977509,
    "options": [
      "Shojo",
      "Seinen",
      "Shonen",
      "Josei"
    ],
    "question": "Quel est le terme utilisé pour désigner les mangas destinés aux jeunes garçons ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Spirited Away",
    "id": 4402908366808503,
    "options": [
      "My Neighbor Totoro",
      "Spirited Away",
      "Princess Mononoke",
      "Howl's Moving Castle"
    ],
    "question": "Quel film d'animation japonais a remporté un Oscar ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Jojo's Bizarre Adventure",
    "id": 194336878412079,
    "options": [
      "Naruto",
      "One Piece",
      "Dragon Ball",
      "Jojo's Bizarre Adventure"
    ],
    "question": "Dans quel manga le personnage de Jotaro Kujo apparaît-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Sailor Moon",
    "id": 6254878736232323,
    "options": [
      "One Piece",
      "Naruto",
      "Bleach",
      "Sailor Moon"
    ],
    "question": "Quel manga suit les aventures d'une jeune fille qui se transforme en justicière ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Akira",
    "id": 6463399793473013,
    "options": [
      "Ghost in the Shell",
      "Akira",
      "Princess Mononoke",
      "My Neighbor Totoro"
    ],
    "question": "Quel film d'animation est souvent crédité pour avoir popularisé l'anime en Occident ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Hajime Isayama",
    "id": 1954333809687725,
    "options": [
      "Akira Toriyama",
      "Masashi Kishimoto",
      "Eiichiro Oda",
      "Hajime Isayama"
    ],
    "question": "Qui est le créateur du manga 'Attack on Titan' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Gintama",
    "id": 6665423354492689,
    "options": [
      "Naruto",
      "One Piece",
      "Dragon Ball",
      "Gintama"
    ],
    "question": "Dans quel manga le personnage de Gintoki Sakata apparaît-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Chopper",
    "id": 3358683574814135,
    "options": [
      "Zoro",
      "Nami",
      "Sanji",
      "Chopper"
    ],
    "question": "Qui est le docteur de l'équipage du Chapeau de paille dans 'One Piece' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Miyazaki",
    "id": 3882999990322165,
    "options": [
      "Takahashi",
      "Miyazaki",
      "Tezuka",
      "Oda"
    ],
    "question": "Quel est le nom de famille du créateur de 'My Neighbor Totoro' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Makoto Shinkai",
    "id": 5232777320731099,
    "options": [
      "Hayao Miyazaki",
      "Osamu Tezuka",
      "Akira Toriyama",
      "Makoto Shinkai"
    ],
    "question": "Qui est le réalisateur du film 'Your Name' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Tokyo",
    "id": 7536176365132245,
    "options": [
      "Osaka",
      "Tokyo",
      "Kyoto",
      "Hiroshima"
    ],
    "question": "Dans quelle ville se déroule principalement l'action de 'Tokyo Ghoul' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "7",
    "id": 4226464960841987,
    "options": [
      "5",
      "7",
      "9",
      "11"
    ],
    "question": "Combien de Dragon Balls doit-on rassembler pour invoquer Shenron ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Your Lie in April",
    "id": 4366348386672159,
    "options": [
      "One Piece",
      "Naruto",
      "Your Lie in April",
      "Bleach"
    ],
    "question": "Dans quel anime le personnage de Kousei Arima apparaît-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "My Hero Academia",
    "id": 7580866198647065,
    "options": [
      "Bleach",
      "My Hero Academia",
      "Naruto",
      "One Piece"
    ],
    "question": "Dans quel manga le personnage de Izuku Midoriya apparaît-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Japon",
    "id": 8947977381971785,
    "options": [
      "Chine",
      "Corée du Sud",
      "États-Unis",
      "Japon"
    ],
    "question": "Dans quel pays le manga a-t-il été inventé ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Akira Toriyama",
    "id": 1112003057371785,
    "options": [
      "Eiichiro Oda",
      "Akira Toriyama",
      "Masashi Kishimoto",
      "Tite Kubo"
    ],
    "question": "Quel mangaka est le créateur de 'Dragon Ball' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Sword Art Online",
    "id": 2223004057389793,
    "options": [
      "Log Horizon",
      "No Game No Life",
      "Sword Art Online",
      "Overlord"
    ],
    "question": "Dans quelle série anime les joueurs sont-ils piégés dans un jeu vidéo en réalité virtuelle ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Vinland Saga",
    "id": 3334005057391693,
    "options": [
      "Berserk",
      "Vagabond",
      "Vinland Saga",
      "Kingdom"
    ],
    "question": "Quel manga raconte l'histoire des Vikings et la recherche d'une terre promise ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Rurouni Kenshin",
    "id": 4445006057401725,
    "options": [
      "Samurai Champloo",
      "Samurai Deeper Kyo",
      "Rurouni Kenshin",
      "Basilisk"
    ],
    "question": "Quel manga raconte l'histoire d'un ancien assassin pendant l'ère Meiji au Japon qui a juré de ne plus jamais tuer ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Makoto Shinkai",
    "id": 5556007057411632,
    "options": [
      "Hayao Miyazaki",
      "Mamoru Hosoda",
      "Makoto Shinkai",
      "Satoshi Kon"
    ],
    "question": "Quel réalisateur a créé le film 'Your Name' (Kimi no Na wa) ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Hikaru no Go",
    "id": 6667008057421742,
    "options": [
      "Hikaru no Go",
      "Shion no Ou",
      "March Comes In Like A Lion",
      "Chihayafuru"
    ],
    "question": "Quel manga se concentre sur le jeu traditionnel japonais appelé 'Go' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Mushi-shi",
    "id": 7778009057431852,
    "options": [
      "Natsume's Book of Friends",
      "Mushi-shi",
      "Mononoke",
      "GeGeGe no Kitaro"
    ],
    "question": "Quelle série explore le monde mystique des 'mushi', des créatures éthérées qui existent dans la nature ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Redline",
    "id": 8889000057441962,
    "options": [
      "Speed Racer",
      "Initial D",
      "Redline",
      "Wangan Midnight"
    ],
    "question": "Quel film d'animation est centré sur une course automobile intergalactique extrême ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Hirohiko Araki",
    "id": 9990011057452072,
    "options": [
      "Kazuki Takahashi",
      "Hirohiko Araki",
      "Yoshihiro Togashi",
      "Kentaro Miura"
    ],
    "question": "Qui est le créateur de 'JoJo's Bizarre Adventure' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Neuro",
    "id": 1001102057462182,
    "options": [
      "L",
      "Neuro",
      "Ciel Phantomhive",
      "Victorique"
    ],
    "question": "Quel personnage est un démon qui aime résoudre des énigmes dans 'Majin Tantei Nougami Neuro' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Shoujo",
    "id": 1111213057472292,
    "options": [
      "Seinen",
      "Shounen",
      "Shoujo",
      "Josei"
    ],
    "question": "Quel terme désigne les mangas ciblant principalement les jeunes filles adolescentes ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Tokyo Ghoul",
    "id": 1221314057482392,
    "options": [
      "Attack on Titan",
      "Parasyte",
      "Tokyo Ghoul",
      "Deadman Wonderland"
    ],
    "question": "Dans quel manga/anime les protagonistes doivent-ils manger de la chair humaine pour survivre ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Black Clover",
    "id": 1331415057492413,
    "options": [
      "Blue Exorcist",
      "Black Clover",
      "Magi",
      "The Seven Deadly Sins"
    ],
    "question": "Dans quel manga un jeune garçon nommé Asta rêve de devenir le 'Wizard King' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Tetsuo Shima",
    "id": 1441516057502523,
    "options": [
      "Light Yagami",
      "Kaneda",
      "Lelouch Lamperouge",
      "Tetsuo Shima"
    ],
    "question": "Quel personnage est un protagoniste central du manga et du film 'Akira' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Nausicaä of the Valley of the Wind",
    "id": 1551617057512633,
    "options": [
      "Castle in the Sky",
      "Princess Mononoke",
      "Nausicaä of the Valley of the Wind",
      "Howl's Moving Castle"
    ],
    "question": "Quel est le film qui a conduit à la création du Studio Ghibli ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Junji Ito",
    "id": 1661718057522743,
    "options": [
      "Kazuo Umezu",
      "Hideaki Anno",
      "Junji Ito",
      "Gen Urobuchi"
    ],
    "question": "Quel artiste est célèbre pour ses mangas d'horreur comme 'Uzumaki' et 'Tomie' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kizumonogatari",
    "id": 1771819057532853,
    "options": [
      "Bakemonogatari",
      "Nekomonogatari",
      "Kizumonogatari",
      "Owarimonogatari"
    ],
    "question": "Quelle partie de la série 'Monogatari' se concentre sur l'histoire de Koyomi Araragi et de la vampire Kiss-shot ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Shou Tucker",
    "id": 1881910057542963,
    "options": [
      "Roy Mustang",
      "Shou Tucker",
      "Maes Hughes",
      "Alex Louis Armstrong"
    ],
    "question": "Dans 'Fullmetal Alchemist', quel alchimiste est tristement célèbre pour avoir transformé sa fille et son chien en une chimère parlante ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "One Punch Man",
    "id": 1992011057553073,
    "options": [
      "My Hero Academia",
      "Mob Psycho 100",
      "One Punch Man",
      "Black Clover"
    ],
    "question": "Dans quel anime le protagoniste principal peut vaincre n'importe quel adversaire avec un seul coup de poing ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Yoshiyuki Tomino",
    "id": 2102112057563183,
    "options": [
      "Shinichiro Watanabe",
      "Yoshiyuki Tomino",
      "Kunihiko Ikuhara",
      "Goro Taniguchi"
    ],
    "question": "Qui est le créateur original de la franchise 'Mobile Suit Gundam' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Haki",
    "id": 3102203057573285,
    "options": [
      "Nen",
      "Chakra",
      "Reiatsu",
      "Haki"
    ],
    "question": "Quelle est la force mystique que les pirates utilisent dans 'One Piece' pour résister aux pouvoirs des fruits du démon et augmenter leur puissance physique ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Vinland",
    "id": 3202304057584293,
    "options": [
      "Elbaf",
      "Vinland",
      "Wano",
      "Mariejois"
    ],
    "question": "Quelle est la terre promise que Thorfinn souhaite trouver dans 'Vinland Saga' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The 100-Type Guanyin Bodhisattva",
    "id": 3302405057595193,
    "options": [
      "Bungee Gum",
      "Dragon Dive",
      "The 100-Type Guanyin Bodhisattva",
      "Rising Sun"
    ],
    "question": "Quelle est la technique signature de Netero dans 'Hunter x Hunter' lors de son combat contre Meruem ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Clow Cards",
    "id": 3402506057605225,
    "options": [
      "Exodia Cards",
      "Clow Cards",
      "Duel Monsters",
      "Star Cards"
    ],
    "question": "Dans 'Cardcaptor Sakura', quel ensemble de cartes magiques Sakura doit-elle recueillir ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "D",
    "id": 3502607057615132,
    "options": [
      "Alucard",
      "Seraph",
      "Blade",
      "D"
    ],
    "question": "Quel est le personnage principal de 'Vampire Hunter D', un dhampir (mi-humain, mi-vampire) chasseur de vampires ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Rose of Versailles",
    "id": 3602708057625242,
    "options": [
      "Nana",
      "Rose of Versailles",
      "Paradise Kiss",
      "Honey and Clover"
    ],
    "question": "Quel manga historique suit la vie de Lady Oscar, une femme élevée comme un homme pour servir la famille royale pendant la Révolution française ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "El Psy Congroo",
    "id": 3702809057635352,
    "options": [
      "Tuturu",
      "El Psy Congroo",
      "Future Gadget",
      "Reading Steiner"
    ],
    "question": "Quelle est la phrase emblématique de Rintarou Okabe, le personnage principal de 'Steins;Gate' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Noh",
    "id": 3802900057645462,
    "options": [
      "Kabuki",
      "Bunraku",
      "Noh",
      "Kyogen"
    ],
    "question": "Sur quel art traditionnel japonais est basé le style de combat et l'esthétique des Mononoke dans la série 'Mononoke' (spin-off d'Ayakashi) ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Casca",
    "id": 3903001057655572,
    "options": [
      "Farnese",
      "Casca",
      "Schierke",
      "Charlotte"
    ],
    "question": "Quel personnage féminin dans 'Berserk' est une épéiste talentueuse et un ancien membre de la Band of the Hawk ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Tomoe",
    "id": 4003102057665682,
    "options": [
      "Himura Kenshin",
      "Saito Hajime",
      "Aoshi Shinomori",
      "Tomoe"
    ],
    "question": "Dans 'Rurouni Kenshin', qui était la première épouse de Kenshin pendant son temps en tant que Battousai ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Behelit",
    "id": 4103203057675792,
    "options": [
      "Zod",
      "Brand of Sacrifice",
      "Behelit",
      "Eclipse"
    ],
    "question": "Comment s'appelle l'objet mystique dans 'Berserk' qui peut être utilisé pour invoquer les God Hand et réaliser un rite de sacrifice ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Migi",
    "id": 4203304057685892,
    "options": [
      "Tamiya Ryouko",
      "Migi",
      "Gotou",
      "Shinichi"
    ],
    "question": "Dans 'Parasyte', quel est le nom du parasite qui prend possession de la main droite du protagoniste ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Black Swordsman",
    "id": 4303405057695913,
    "options": [
      "White Hawk",
      "Red Dragon",
      "Black Swordsman",
      "Golden Age"
    ],
    "question": "Quel est le surnom de Guts dans 'Berserk' après les événements de l'Eclipse ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Pacifism",
    "id": 4403506057706023,
    "options": [
      "Revenge",
      "Pacifism",
      "Loyalty",
      "Betrayal"
    ],
    "question": "Quel est le thème principal de 'Vagabond', qui raconte l'histoire de Miyamoto Musashi ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Holo",
    "id": 4503607057716133,
    "options": [
      "Asuna",
      "Mikasa",
      "Holo",
      "C.C."
    ],
    "question": "Quelle déesse louve apparaît dans le manga 'Spice and Wolf' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Phantom Troupe",
    "id": 4603708057726243,
    "options": [
      "Genei Ryodan",
      "Zodiacs",
      "Phantom Troupe",
      "Hunter Association"
    ],
    "question": "Quel est le nom anglais du groupe d'élite de voleurs et tueurs dans 'Hunter x Hunter', dirigé par Chrollo Lucilfer ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Alabasta",
    "id": 4703809057736353,
    "options": [
      "Skypiea",
      "Dressrosa",
      "Alabasta",
      "Fishman Island"
    ],
    "question": "Dans 'One Piece', sur quelle île se déroule un conflit majeur impliquant Sir Crocodile et une tentative de coup d'État ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kurta Clan",
    "id": 4803900057746463,
    "options": [
      "Zoldyck Family",
      "Kurta Clan",
      "Freecss Family",
      "Kakin Empire"
    ],
    "question": "À quel clan appartient Kurapika dans 'Hunter x Hunter', connu pour ses yeux écarlates lorsqu'il est émotionnellement agité ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Sannin",
    "id": 4904001057756573,
    "options": [
      "Akatsuki",
      "Sannin",
      "Kage",
      "Uchiha"
    ],
    "question": "Comment sont appelés les trois ninjas légendaires de Konoha dans 'Naruto', composés de Jiraiya, Tsunade et Orochimaru ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Dio Brando",
    "id": 5004102057766683,
    "options": [
      "Yoshikage Kira",
      "Diavolo",
      "Dio Brando",
      "Enrico Pucci"
    ],
    "question": "Quel antagoniste emblématique de 'JoJo's Bizarre Adventure' utilise le cri 'ZA WARUDO' pour activer son pouvoir temporel ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Behemoth's 34 Pillar Division",
    "id": 5104203057776793,
    "options": [
      "Vongola Famiglia",
      "Varia",
      "Behemoth's 34 Pillar Division",
      "Quincy"
    ],
    "question": "Dans 'Beelzebub', quel groupe est dirigé par Behemoth et représente une menace majeure pour Oga et Baby Beel ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kanda",
    "id": 5204304057786893,
    "options": [
      "Lavi",
      "Kanda",
      "Allen",
      "Lenalee"
    ],
    "question": "Dans 'D.Gray-Man', quel exorciste utilise l'Innocence appelée 'Mugen' sous forme d'une épée ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Dolls",
    "id": 5304405057796913,
    "options": [
      "Cursed Tools",
      "Quinques",
      "Dolls",
      "Stands"
    ],
    "question": "Dans 'Karneval', comment sont appelées les créatures créées par Kafka, l'organisation antagoniste ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Rak Wraithraiser",
    "id": 5404506057807023,
    "options": [
      "Khun Aguero Agnis",
      "Yuri Jahad",
      "Rak Wraithraiser",
      "Baam"
    ],
    "question": "Dans 'Tower of God', quel personnage est souvent représenté comme un crocodile et utilise fréquemment le terme 'turtle' pour désigner les autres ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kagome",
    "id": 5504607057817133,
    "options": [
      "Kikyo",
      "Sango",
      "Kagome",
      "Rin"
    ],
    "question": "Dans 'Inuyasha', quel personnage est une lycéenne moderne qui est transportée dans le Japon féodal par un puits sacré ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Teigu",
    "id": 5604708057827243,
    "options": [
      "Nen",
      "Zanpakuto",
      "Devil Fruits",
      "Teigu"
    ],
    "question": "Dans 'Akame ga Kill', comment sont appelées les armes impériales légendaires dotées d'aptitudes uniques ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Auto Memories Doll",
    "id": 5704809057837353,
    "options": [
      "Mecha",
      "Auto Memories Doll",
      "Demi-Human",
      "Magus"
    ],
    "question": "Dans 'Violet Evergarden', comment sont appelées les personnes qui aident les autres à écrire des lettres et à exprimer leurs sentiments ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Scissor Blade",
    "id": 5804900057847463,
    "options": [
      "Banshou Fan",
      "Three-Sword Style",
      "Scissor Blade",
      "Gae Bolg"
    ],
    "question": "Dans 'Kill la Kill', quelle est l'arme principale de Ryuko Matoi ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Dr. Franxx",
    "id": 5905001057857573,
    "options": [
      "Dr. Stein",
      "Dr. Franxx",
      "Dr. Hell",
      "Dr. Kureha"
    ],
    "question": "Dans 'Darling in the Franxx', quel scientifique est responsable de la création des mechas et de la découverte des klaxosaures ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kabane",
    "id": 6005102057867683,
    "options": [
      "Ghoul",
      "Titan",
      "Yoma",
      "Kabane"
    ],
    "question": "Dans 'Kabaneri of the Iron Fortress', comment sont appelées les créatures zombiesque que les humains doivent combattre pour survivre ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Nia",
    "id": 6105203057877793,
    "options": [
      "Yoko",
      "Leeron",
      "Nia",
      "Kamina"
    ],
    "question": "Dans 'Gurren Lagann', quel personnage est découvert endormi dans une boîte et finit par devenir un élément clé de l'histoire ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "King Bradley",
    "id": 6205304057887893,
    "options": [
      "Father",
      "King Bradley",
      "Greed",
      "Lust"
    ],
    "question": "Dans 'Fullmetal Alchemist', quel Homonculus détient le titre de 'Führer' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Red Whales",
    "id": 6305405057897913,
    "options": [
      "The Band of the Hawk",
      "The Night's Watch",
      "The Red Whales",
      "The Blue Rogues"
    ],
    "question": "Dans 'Berserk', quelle unité était dirigée par Gaston et faisait partie de la Band of the Hawk ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Paras",
    "id": 6405506057908023,
    "options": [
      "Klaxosaur",
      "Arachnophobia",
      "Paras",
      "NOVA"
    ],
    "question": "Dans 'Darling in the Franxx', comment sont appelés les pilotes d'adolescents ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Satella",
    "id": 6505607057918133,
    "options": [
      "Emilia",
      "Rem",
      "Beatrice",
      "Satella"
    ],
    "question": "Dans 'Re:Zero', quel est le nom de la Sorcière de l'Envie, qui est étroitement liée à l'histoire de Subaru ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Moonlit Black Cats",
    "id": 6605708057928243,
    "options": [
      "Laughing Coffin",
      "Knights of the Blood Oath",
      "Moonlit Black Cats",
      "Aincrad Liberation Force"
    ],
    "question": "Dans 'Sword Art Online', quel était le nom de la première guilde à laquelle Kirito a appartenu ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Crimson Alchemist",
    "id": 6705809057938353,
    "options": [
      "Armored Alchemist",
      "Crimson Alchemist",
      "Silver Alchemist",
      "Iron Blood Alchemist"
    ],
    "question": "Dans 'Fullmetal Alchemist', comment est surnommé Solf J. Kimblee ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Black Bulls",
    "id": 6805900057948463,
    "options": [
      "Golden Dawn",
      "Silver Eagles",
      "Green Praying Mantises",
      "Black Bulls"
    ],
    "question": "Dans 'Black Clover', à quelle brigade magique appartient Asta ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Shogi",
    "id": 6906001057958573,
    "options": [
      "Go",
      "Chess",
      "Mahjong",
      "Shogi"
    ],
    "question": "Dans 'March Comes In Like A Lion', quel est le jeu de plateau sur lequel Rei Kiriyama est un prodige professionnel ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Earl of Millennium",
    "id": 7006102057968683,
    "options": [
      "Cross Marian",
      "The Earl of Millennium",
      "Lavi",
      "Komui Lee"
    ],
    "question": "Dans 'D.Gray-Man', quel antagoniste principal tente de détruire l'humanité à l'aide des Akuma ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ushio",
    "id": 7106203057978793,
    "options": [
      "Nagisa",
      "Kyou",
      "Tomoyo",
      "Ushio"
    ],
    "question": "Dans 'Clannad: After Story', comment s'appelle la fille de Tomoya et Nagisa ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kira",
    "id": 7206304057988893,
    "options": [
      "Ryuk",
      "Kira",
      "L",
      "Misa"
    ],
    "question": "Dans 'Death Note', quel est le pseudonyme adopté par Light Yagami lorsqu'il utilise le cahier ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Fuwa Aika",
    "id": 7306405057998913,
    "options": [
      "Aria",
      "Fuwa Aika",
      "Yoshino Takigawa",
      "Mahiro Fuwa"
    ],
    "question": "Dans 'Blast of Tempest', la mort de quel personnage est le catalyseur des événements de l'histoire ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Rikka Takanashi",
    "id": 7406506058009023,
    "options": [
      "Satone Shichimiya",
      "Sanae Dekomori",
      "Shinka Nibutani",
      "Rikka Takanashi"
    ],
    "question": "Dans 'Love, Chunibyo & Other Delusions', quel personnage porte un cache-œil médical et se croit possédé par le 'Tyrant's Eye' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Licht",
    "id": 7506607058019133,
    "options": [
      "Pele",
      "Lynn",
      "Licht",
      "Hina"
    ],
    "question": "Dans 'Plunderer', quel personnage porte un masque et est surnommé le 'Baron éclairé' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kaiji",
    "id": 7606708058029243,
    "options": [
      "Akagi",
      "Saki",
      "Kaiji",
      "Tonegawa"
    ],
    "question": "Dans quelle série un homme est-il forcé de participer à des jeux de hasard de haute intensité pour rembourser sa dette ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Metropolis",
    "id": 7706809058039353,
    "options": [
      "Akira",
      "Ghost in the Shell",
      "Metropolis",
      "Steamboy"
    ],
    "question": "Quel film d'animation, inspiré d'une œuvre d'Osamu Tezuka, se déroule dans une ville futuriste où les humains et les robots coexistent ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Spirit Gun",
    "id": 7806900058049463,
    "options": [
      "Destructo Disc",
      "Rasengan",
      "Spirit Gun",
      "Bankai"
    ],
    "question": "Dans 'Yu Yu Hakusho', quelle est la technique signature de Yusuke Urameshi, qui implique de tirer une balle d'énergie de son doigt ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Shizuo Heiwajima",
    "id": 7907001058059573,
    "options": [
      "Izaya Orihara",
      "Shinra Kishitani",
      "Shizuo Heiwajima",
      "Celty Sturluson"
    ],
    "question": "Dans 'Durarara!!', quel personnage est connu pour sa force surhumaine et sa tendance à lancer des objets lourds lorsqu'il est en colère ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Abyss",
    "id": 8007102058069683,
    "options": [
      "The Tower",
      "The Dungeon",
      "The Labyrinth",
      "The Abyss"
    ],
    "question": "Dans 'Made in Abyss', où se trouve la grande fosse mystérieuse que les aventuriers explorent pour découvrir ses secrets ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kagari",
    "id": 8107203058079793,
    "options": [
      "Akane Tsunemori",
      "Shinya Kogami",
      "Nobuchika Ginoza",
      "Kagari"
    ],
    "question": "Dans 'Psycho-Pass', quel inspecteur au teint roux est souvent taquin et ne peut pas être jugé par le système Sybil à cause de son coefficient de criminalité élevé dès son enfance ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ban",
    "id": 8207304058089893,
    "options": [
      "Meliodas",
      "Escanor",
      "Ban",
      "King"
    ],
    "question": "Dans 'The Seven Deadly Sins', quel membre est surnommé le 'Péché de la cupidité du renard' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Count of Monte Cristo",
    "id": 8307405058099913,
    "options": [
      "The Marquis of Carabas",
      "The Baron of Munchausen",
      "The Duke of Buckingham",
      "The Count of Monte Cristo"
    ],
    "question": "Dans 'Gankutsuou', quelle figure noble cherche à se venger de ceux qui l'ont trahi il y a des années ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Haruhi Suzumiya",
    "id": 8407506058100023,
    "options": [
      "Mikuru Asahina",
      "Yuki Nagato",
      "Haruhi Suzumiya",
      "Kyon"
    ],
    "question": "Dans 'The Melancholy of Haruhi Suzumiya', quel personnage est le leader excentrique du club SOS Brigade ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Yato",
    "id": 8507607058110133,
    "options": [
      "Bishamon",
      "Kazuma",
      "Yato",
      "Yukine"
    ],
    "question": "Dans 'Noragami', quel dieu mineur souhaite avoir un sanctuaire et être adoré par des millions de personnes ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Satoru Fujinuma",
    "id": 8607708058120243,
    "options": [
      "Kenya Kobayashi",
      "Sachiko Fujinuma",
      "Kayo Hinazuki",
      "Satoru Fujinuma"
    ],
    "question": "Dans 'ERASED', quel personnage possède une capacité unique lui permettant de revenir dans le temps pour éviter des tragédies ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Holo",
    "id": 8707809058130353,
    "options": [
      "Chise Hatori",
      "Holo",
      "Zero Two",
      "Raphtalia"
    ],
    "question": "Dans 'Spice and Wolf', quel personnage est la déesse-louve de la moisson ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ikoma",
    "id": 8807900058140463,
    "options": [
      "Ayame",
      "Mumei",
      "Ikoma",
      "Kurusu"
    ],
    "question": "Dans 'Kabaneri of the Iron Fortress', quel personnage est un inventeur qui devient un hybride humain-kabane ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Koro-sensei",
    "id": 8908001058150573,
    "options": [
      "All Might",
      "Jiraiya",
      "Koro-sensei",
      "Reigen"
    ],
    "question": "Dans 'Assassination Classroom', quel enseignant extraterrestre a promis de détruire la Terre à moins d'être tué par ses élèves avant la fin de l'année scolaire ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Black March",
    "id": 9008102058160684,
    "options": [
      "Green April",
      "Black March",
      "Yellow May",
      "Blue August"
    ],
    "question": "Dans 'Tower of God', quelle épée est donnée à Bam par Yuri Jahad au début de son voyage dans la tour ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Gon's father",
    "id": 9108203058170792,
    "options": [
      "Kurapika's mentor",
      "Killua's brother",
      "Gon's father",
      "Leorio's rival"
    ],
    "question": "Dans 'Hunter x Hunter', qui est Ging Freecss ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Puck",
    "id": 9208304058180892,
    "options": [
      "Isidro",
      "Casca",
      "Puck",
      "Serpico"
    ],
    "question": "Dans 'Berserk', quel esprit de l'air accompagne Guts dans ses voyages après l'Éclipse ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Nezuko Kamado",
    "id": 9308405058190912,
    "options": [
      "Shinobu Kochou",
      "Kanao Tsuyuri",
      "Nezuko Kamado",
      "Mitsuri Kanroji"
    ],
    "question": "Dans 'Demon Slayer', quelle sœur du protagoniste est transformée en démon mais conserve une certaine humanité ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Legoshi",
    "id": 9408506058201024,
    "options": [
      "Louis",
      "Legoshi",
      "Bill",
      "Haru"
    ],
    "question": "Dans 'Beastars', quel loup gris lutte contre ses instincts carnivores tout en tombant amoureux d'un lapin ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Oshino Meme",
    "id": 9508607058211132,
    "options": [
      "Oshino Ougi",
      "Oshino Shinobu",
      "Araragi Koyomi",
      "Oshino Meme"
    ],
    "question": "Dans 'Monogatari Series', quel personnage excentrique aide souvent Araragi à résoudre des problèmes liés aux aberrations ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Aqua",
    "id": 9608708058221244,
    "options": [
      "Megumin",
      "Aqua",
      "Darkness",
      "Wiz"
    ],
    "question": "Dans 'Konosuba', quel déesse incompétente accompagne Kazuma après sa mort dans un monde parallèle ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "C.C.",
    "id": 9708809058231352,
    "options": [
      "Kallen Stadtfeld",
      "C.C.",
      "Nunnally Lamperouge",
      "Shirley Fenette"
    ],
    "question": "Dans 'Code Geass', quel personnage donne à Lelouch le pouvoir du Geass ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Royal Knights",
    "id": 9808900058241464,
    "options": [
      "The Magic Council",
      "The Blue Pegasus Guild",
      "The Royal Knights",
      "The Oración Seis"
    ],
    "question": "Dans 'Fairy Tail', quel groupe d'élite est formé pour arrêter les guildes noires et récupérer Nirvana ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Haise Sasaki",
    "id": 9909001058251572,
    "options": [
      "Kaneki Ken",
      "Haise Sasaki",
      "Amon Koutarou",
      "Urie Kuki"
    ],
    "question": "Dans 'Tokyo Ghoul:re', sous quel nom Kaneki travaille-t-il pour le CCG après avoir perdu la mémoire ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Yona",
    "id": 10009102058261684,
    "options": [
      "Hak",
      "Soo-Won",
      "Yoon",
      "Yona"
    ],
    "question": "Dans 'Yona of the Dawn', quelle princesse est forcée de fuir son royaume après le meurtre de son père ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Victorique de Blois",
    "id": 10109203058271792,
    "options": [
      "Cordelia Gallo",
      "Kazuya Kujo",
      "Avril Bradley",
      "Victorique de Blois"
    ],
    "question": "Dans 'Gosick', quel personnage possède une 'fontaine de sagesse' lui permettant de résoudre des mystères complexes ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Dazai Osamu",
    "id": 10209304058281892,
    "options": [
      "Atsushi Nakajima",
      "Dazai Osamu",
      "Ranpo Edogawa",
      "Akiko Yosano"
    ],
    "question": "Dans 'Bungo Stray Dogs', quel membre de l'Agence de Détectives Armés est obsédé par l'idée de suicide et a un passé lié à la mafia ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Decim",
    "id": 10309405058291992,
    "options": [
      "Nona",
      "Quin",
      "Ginti",
      "Decim"
    ],
    "question": "Dans 'Death Parade', quel arbitre est responsable du bar Quindecim où les âmes sont jugées après la mort ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Bell Cranel",
    "id": 10409506058302092,
    "options": [
      "Ais Wallenstein",
      "Hestia",
      "Liliruca Arde",
      "Bell Cranel"
    ],
    "question": "Dans 'Is It Wrong to Try to Pick Up Girls in a Dungeon?', quel aventurier rêve de devenir le plus grand héros ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Chariot du Nord",
    "id": 10509607058312192,
    "options": [
      "Diana Cavendish",
      "Chariot du Nord",
      "Sucy Manbavaran",
      "Lotte Yanson"
    ],
    "question": "Dans 'Little Witch Academia', quel est le nom de scène de l'idole magique d'Atsuko Kagari ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Vash the Stampede",
    "id": 10609708058322292,
    "options": [
      "Knives Millions",
      "Nicholas D. Wolfwood",
      "Meryl Stryfe",
      "Vash the Stampede"
    ],
    "question": "Dans 'Trigun', quel personnage principal est surnommé le 'Typhon Humanitaire' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Arima Kishou",
    "id": 10709809058332392,
    "options": [
      "Kaneki Ken",
      "Arima Kishou",
      "Tsukiyama Shuu",
      "Hideyoshi Nagachika"
    ],
    "question": "Dans 'Tokyo Ghoul', quel inspecteur est considéré comme le meilleur chasseur de goules du CCG ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Elias Ainsworth",
    "id": 10809910058342492,
    "options": [
      "Ruth",
      "Elias Ainsworth",
      "Chise Hatori",
      "Silky"
    ],
    "question": "Dans 'The Ancient Magus' Bride', quel mage aux traits non humains achète Chise lors d'une vente aux enchères ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Yakumo Yuurakutei",
    "id": 10910011058352592,
    "options": [
      "Yakumo Yuurakutei",
      "Sukeroku",
      "Konatsu",
      "Miyokichi"
    ],
    "question": "Dans 'Showa Genroku Rakugo Shinju', quel narrateur principal se bat pour préserver l'art traditionnel du Rakugo ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Reg",
    "id": 11010112058362692,
    "options": [
      "Nanachi",
      "Reg",
      "Riko",
      "Lyza"
    ],
    "question": "Dans 'Made in Abyss', quel robot accompagne Riko dans son voyage vers l'abysse ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Mitty",
    "id": 11110213058372792,
    "options": [
      "Bondrewd",
      "Mitty",
      "Prushka",
      "Ozen"
    ],
    "question": "Dans 'Made in Abyss', quelle amie de Nanachi est transformée en une créature déformée après une expérience dans l'abysse ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Claude Faustus",
    "id": 11210314058382892,
    "options": [
      "Sebastian Michaelis",
      "Grell Sutcliff",
      "Claude Faustus",
      "William T. Spears"
    ],
    "question": "Dans 'Black Butler', quel démon sert Alois Trancy dans la deuxième saison ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Rukia Kuchiki",
    "id": 11310415058392992,
    "options": [
      "Ichigo Kurosaki",
      "Rukia Kuchiki",
      "Orihime Inoue",
      "Uryu Ishida"
    ],
    "question": "Dans 'Bleach', quel Shinigami donne accidentellement ses pouvoirs à Ichigo ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kotarou Azumi",
    "id": 11410516058403092,
    "options": [
      "Kotarou Azumi",
      "Akane Mizuno",
      "Chinatsu Nishio",
      "Takumi Hira"
    ],
    "question": "Dans 'Tsuki ga Kirei', quel étudiant de troisième année tombe amoureux de sa camarade de classe Akane ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kumiko Oumae",
    "id": 11510617058413192,
    "options": [
      "Asuka Tanaka",
      "Reina Kousaka",
      "Kumiko Oumae",
      "Natsuki Nakagawa"
    ],
    "question": "Dans 'Sound! Euphonium', quelle musicienne joue de l'euphonium dans le club de musique de son lycée ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kusuo Saiki",
    "id": 11610718058423292,
    "options": [
      "Aren Kuboyasu",
      "Riki Nendou",
      "Shun Kaidou",
      "Kusuo Saiki"
    ],
    "question": "Dans 'The Disastrous Life of Saiki K.', quel étudiant possède toutes sortes de pouvoirs psychiques ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kyoko Mogami",
    "id": 11710819058433392,
    "options": [
      "Kyoko Mogami",
      "Ren Tsuruga",
      "Sho Fuwa",
      "Kanae Kotonami"
    ],
    "question": "Dans 'Skip Beat!', quelle jeune fille cherche à se venger de son ami d'enfance devenu une pop star ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Retsuko",
    "id": 11810920058443492,
    "options": [
      "Fenneko",
      "Haida",
      "Retsuko",
      "Tsunoda"
    ],
    "question": "Dans 'Aggretsuko', quel personnage est une jeune panda roux qui évacue son stress en chantant du death metal ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Geass",
    "id": 13612738058615192,
    "options": [
      "Alchemy",
      "Nen",
      "Geass",
      "Demonic Power"
    ],
    "question": "Dans 'Code Geass', quel pouvoir est accordé à Lelouch par C.C., lui permettant de donner un ordre incontestable à quiconque ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Armament Haki",
    "id": 13712839058625292,
    "options": [
      "Observation Haki",
      "Conqueror's Haki",
      "Armament Haki",
      "Devil Fruit Power"
    ],
    "question": "Dans 'One Piece', quelle technique permet à un utilisateur de revêtir leur corps ou leurs armes d'une armure invisible ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ghouls",
    "id": 13812940058635392,
    "options": [
      "Espers",
      "Ghouls",
      "Vampires",
      "Titans"
    ],
    "question": "Dans 'Tokyo Ghoul', quelles créatures se nourrissent de chair humaine pour survivre ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Emerald Splash",
    "id": 13913041058645492,
    "options": [
      "Star Finger",
      "Emerald Splash",
      "Road Roller",
      "Ora Ora Ora"
    ],
    "question": "Dans 'JoJo's Bizarre Adventure', quelle est l'attaque signature du Stand 'Hierophant Green' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Domain Expansion",
    "id": 14013142058655592,
    "options": [
      "Curse Energy",
      "Black Flash",
      "Domain Expansion",
      "Reverse Cursed Technique"
    ],
    "question": "Dans 'Jujutsu Kaisen', quelle technique permet à un sorcier de créer un territoire où leur technique est garantie de toucher leur cible ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Teigu",
    "id": 14113243058665692,
    "options": [
      "Quirk",
      "Nen",
      "Imperial Arms",
      "Teigu"
    ],
    "question": "Dans 'Akame ga Kill!', comment sont appelées les armes légendaires créées à partir de créatures dangereuses ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Afterimage Technique",
    "id": 14213344058675792,
    "options": [
      "Solar Flare",
      "Afterimage Technique",
      "Kienzan",
      "Kaioken"
    ],
    "question": "Dans 'Dragon Ball', quelle technique permet à un combattant de se déplacer si rapidement qu'une image résiduelle d'eux-mêmes reste derrière ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Spirit Gun",
    "id": 14313445058685892,
    "options": [
      "Spirit Wave",
      "Spirit Sword",
      "Spirit Gun",
      "Demon Energy"
    ],
    "question": "Dans 'Yu Yu Hakusho', quelle est la technique signature de Yusuke Urameshi, où il tire un rayon d'énergie de son doigt ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Soul Resonance",
    "id": 14413546058695992,
    "options": [
      "Witch Hunter",
      "Kishin",
      "Soul Resonance",
      "Black Blood"
    ],
    "question": "Dans 'Soul Eater', quelle technique permet à une arme et à son meister de synchroniser leurs âmes pour augmenter leur puissance ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Blood Demon Art",
    "id": 14513647058706092,
    "options": [
      "Breath Techniques",
      "Blood Demon Art",
      "Total Concentration",
      "Nichirin Blade"
    ],
    "question": "Dans 'Demon Slayer', quel type de techniques est exclusif aux démons, leur permettant d'utiliser des pouvoirs uniques basés sur leur sang ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Almighty Push",
    "id": 14613748058716192,
    "options": [
      "Shinra Tensei (Almighty Push)",
      "Universal Pull",
      "Chibaku Tensei",
      "Rinnegan"
    ],
    "question": "Dans 'Naruto', quelle technique Pain utilise-t-il pour détruire Konoha en repoussant tout ce qui l'entoure ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Doppelganger",
    "id": 14713849058726292,
    "options": [
      "Binding Chain",
      "Bungee Gum",
      "Doppelganger",
      "Texture Surprise"
    ],
    "question": "Dans 'Hunter x Hunter', quelle technique Chrollo Lucilfer utilise-t-il pour copier les capacités des autres utilisateurs de Nen ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Moonlit Black Cats",
    "id": 14813950058736392,
    "options": [
      "Knights of the Blood Oath",
      "Moonlit Black Cats",
      "Fairy Dance",
      "Aincrad Liberation Force"
    ],
    "question": "Dans 'Sword Art Online', quelle est la première guilde à laquelle Kirito s'est joint, qui a eu une fin tragique ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Hammer of Dawn",
    "id": 14914051058746492,
    "options": [
      "End of the World",
      "Hammer of Dawn",
      "Starlight Breaker",
      "Divine Buster"
    ],
    "question": "Dans 'Magical Girl Lyrical Nanoha', quelle est la technique emblématique de Fate Testarossa qui utilise une grande épée lumineuse ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Blast of Wind",
    "id": 15014152058756592,
    "options": [
      "Fireball",
      "Blast of Wind",
      "Ice Make",
      "Heavenly Body Magic"
    ],
    "question": "Dans 'Fairy Tail', quelle est la technique signature d'Erza Scarlett lorsqu'elle utilise son armure de la fée des vents ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Innocence",
    "id": 15114253058766692,
    "options": [
      "Akuma",
      "Exorcist",
      "Innocence",
      "Dark Matter"
    ],
    "question": "Dans 'D.Gray-man', quelle substance sacrée est utilisée par les exorcistes pour combattre les Akuma ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Mushi",
    "id": 15214354058776792,
    "options": [
      "Shinigami",
      "Youkai",
      "Mushi",
      "Akuma"
    ],
    "question": "Dans 'Mushishi', quel terme est utilisé pour désigner les créatures primordiales qui existent sans but ou objectif clair ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Sahara",
    "id": 15314455058786892,
    "options": [
      "Himalaya",
      "Alpes",
      "Rocky Mountains",
      "Sahara"
    ],
    "question": "Dans 'Children of the Whales', sur quel type de terrain le 'Mud Whale' dérive-t-il ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Anteiku",
    "id": 15414556058796992,
    "options": [
      "Aogiri Tree",
      "Anteiku",
      "Clowns",
      "V"
    ],
    "question": "Dans 'Tokyo Ghoul', quel café sert de refuge et de couverture pour les ghouls amicaux de Tokyo ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Parasites",
    "id": 15514657058807092,
    "options": [
      "Aliens",
      "Zombies",
      "Vampires",
      "Parasites"
    ],
    "question": "Dans 'Parasyte', quels êtres prennent le contrôle des hôtes humains en se fondant dans leurs cerveaux ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Holo",
    "id": 15614758058817192,
    "options": [
      "Chise",
      "Holo",
      "Raphtalia",
      "Rimuru"
    ],
    "question": "Quel personnage est surnommé la 'Louve sage de Yoitsu' dans 'Spice and Wolf' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Music",
    "id": 15714859058827292,
    "options": [
      "Food",
      "Sports",
      "Music",
      "Magic"
    ],
    "question": "De quoi traite principalement l'anime 'Your Lie in April' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Cavendish",
    "id": 15814960058837392,
    "options": [
      "Bartolomeo",
      "Cavendish",
      "Rebecca",
      "Diamante"
    ],
    "question": "Dans 'One Piece', quel concurrent du tournoi du Colisée Corrida est également connu sous le nom de 'Prince Pirate' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Auto Memories Doll",
    "id": 15915061058847492,
    "options": [
      "Mecha Pilot",
      "Magic Knight",
      "Auto Memories Doll",
      "Spirited Away"
    ],
    "question": "Dans 'Violet Evergarden', quel est le métier de Violet, où elle écrit des lettres pour les autres ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Neo Venezia",
    "id": 16015162058857592,
    "options": [
      "Neo Tokyo",
      "New Kyoto",
      "Neo Yokio",
      "Neo Venezia"
    ],
    "question": "Dans 'Aria', quelle est la principale ville située sur la planète Mars, inspirée de Venise ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Pandora's Actor",
    "id": 16115263058867692,
    "options": [
      "Demiurge",
      "Albedo",
      "Shalltear Bloodfallen",
      "Pandora's Actor"
    ],
    "question": "Dans 'Overlord', quel NPC de la Grande Tombe de Nazarick a été personnellement créé par Ainz Ooal Gown ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Letter Bees",
    "id": 16215364058877792,
    "options": [
      "Magic Knights",
      "Letter Bees",
      "AutoReivs",
      "Dolls"
    ],
    "question": "Dans 'Tegami Bachi', quel est le nom des messagers qui livrent des lettres dans un monde nocturne ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Iwatobi",
    "id": 16315465058887892,
    "options": [
      "Samezuka",
      "Iwatobi",
      "Karasuno",
      "Nekoma"
    ],
    "question": "Dans 'Free!', de quelle équipe de natation Haruka, Makoto, Nagisa et Rin étaient-ils membres pendant leurs années d'école primaire ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Comet Lucifer",
    "id": 16415566058897992,
    "options": [
      "Angel Beats!",
      "Star Driver",
      "Comet Lucifer",
      "Eureka Seven"
    ],
    "question": "Dans quel anime un jeune garçon découvre une mystérieuse fille avec des cheveux bleus dans une mine souterraine ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Cinnabar",
    "id": 16515667058908092,
    "options": [
      "Phosphophyllite",
      "Diamond",
      "Bort",
      "Cinnabar"
    ],
    "question": "Dans 'Land of the Lustrous', quel personnage est chargé de patrouiller la nuit en raison de sa toxicité ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Magical Circles",
    "id": 16615768058918192,
    "options": [
      "Jutsu Signs",
      "Haki",
      "Nen Circles",
      "Magical Circles"
    ],
    "question": "Dans 'Cardcaptor Sakura', quel symbole Sakura utilise-t-elle souvent pour invoquer ses pouvoirs ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Shogi",
    "id": 16715869058928292,
    "options": [
      "Chess",
      "Go",
      "Shogi",
      "Mahjong"
    ],
    "question": "Quel jeu est au cœur de l'anime 'March Comes in Like a Lion' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Clow Cards",
    "id": 16815970058938392,
    "options": [
      "Star Cards",
      "Heart Cards",
      "Clow Cards",
      "Sakura Cards"
    ],
    "question": "Dans 'Cardcaptor Sakura', quel ensemble de cartes magiques Sakura doit-elle initialement recueillir ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Spirit World",
    "id": 16916071058948492,
    "options": [
      "Netherworld",
      "Spirit World",
      "Demon Realm",
      "Heaven"
    ],
    "question": "Dans 'Yu Yu Hakusho', Yusuke Urameshi devient détective pour quel monde après sa mort ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Lacrima",
    "id": 17016172058958592,
    "options": [
      "Etherion",
      "Ex-quip",
      "Celestial Spirit Key",
      "Lacrima"
    ],
    "question": "Dans 'Fairy Tail', quel terme désigne les cristaux magiques utilisés pour diverses fonctions, y compris le stockage de magie ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Night Raid",
    "id": 17116273058968692,
    "options": [
      "Jaegers",
      "Wild Hunt",
      "Night Raid",
      "The Revolutionary Army"
    ],
    "question": "Dans 'Akame ga Kill!', quel groupe d'assassins travaille pour renverser l'Empire corrompu ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Halberd",
    "id": 17216374058978792,
    "options": [
      "Sword",
      "Bow",
      "Whip",
      "Halberd"
    ],
    "question": "Dans 'Kill la Kill', quel type d'arme est principalement utilisé par Satsuki Kiryuin ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Witch",
    "id": 17316475058988892,
    "options": [
      "Fairy",
      "Witch",
      "Spirit",
      "Demon"
    ],
    "question": "Dans 'Little Witch Academia', quel type de créature magique Atsuko Kagari aspire-t-elle à devenir ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kabane",
    "id": 17416576058998992,
    "options": [
      "Ghoul",
      "Titan",
      "Zombie",
      "Kabane"
    ],
    "question": "Dans 'Kabaneri of the Iron Fortress', comment sont appelées les créatures infectées qui menacent l'humanité ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kawamoto",
    "id": 17516677059009092,
    "options": [
      "Kurapika",
      "Kawamoto",
      "Kurosawa",
      "Kamado"
    ],
    "question": "Dans 'March Comes in Like a Lion', quel est le nom de famille des trois sœurs qui se lient d'amitié avec Rei Kiriyama ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Hestia Knife",
    "id": 17616778059019192,
    "options": [
      "Durandal",
      "Excalibur",
      "Hestia Knife",
      "Masamune"
    ],
    "question": "Dans 'Is It Wrong to Try to Pick Up Girls in a Dungeon?', quel est le nom du couteau que Bell Cranel reçoit de sa déesse ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Guild",
    "id": 17716879059029292,
    "options": [
      "Squad",
      "Team",
      "Guild",
      "Group"
    ],
    "question": "Dans 'Log Horizon', comment sont appelées les organisations formées par les aventuriers pour accomplir des quêtes et des raids ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kagome Higurashi",
    "id": 17816980059039392,
    "options": [
      "Rin Tohsaka",
      "Kagome Higurashi",
      "Sango",
      "Naraku"
    ],
    "question": "Dans 'Inuyasha', quel personnage moderne est transporté à l'époque Sengoku après avoir été tiré dans un puits sacré ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "SOMA",
    "id": 17917081059049492,
    "options": [
      "Nectar",
      "Mana",
      "Elixir",
      "SOMA"
    ],
    "question": "Dans 'God Eater', comment s'appelle la substance utilisée pour améliorer les capacités des armes divines ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Fruits Basket",
    "id": 18017182059059590,
    "options": [
      "Flower Basket",
      "Vegetable Basket",
      "Fruits Basket",
      "Meat Basket"
    ],
    "question": "Dans quel anime une famille est-elle maudite pour se transformer en animaux du zodiaque chinois lorsqu'elle est embrassée par le sexe opposé ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kira",
    "id": 18117283059069692,
    "options": [
      "Ryuk",
      "Kira",
      "Mello",
      "Near"
    ],
    "question": "Dans 'Death Note', quel surnom Light Yagami utilise-t-il lorsqu'il élimine les criminels avec le cahier ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Dr. Stone",
    "id": 18217384059079790,
    "options": [
      "Fire Force",
      "Dr. Stone",
      "Vinland Saga",
      "Golden Kamuy"
    ],
    "question": "Dans quel anime un génie scientifique essaie-t-il de reconstruire la civilisation à partir de zéro après que l'humanité a été pétrifiée pendant des milliers d'années ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ishval Civil War",
    "id": 18317485059089892,
    "options": [
      "Hundred Years War",
      "Fourth Great Ninja War",
      "Ishval Civil War",
      "War of the Lions"
    ],
    "question": "Dans 'Fullmetal Alchemist', quel conflit majeur a conduit à de nombreux traumatismes pour les personnages principaux et a eu de profondes implications politiques ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Dango",
    "id": 18417586059099990,
    "options": [
      "Ramen",
      "Sushi",
      "Tempura",
      "Dango"
    ],
    "question": "Dans 'Clannad', quel aliment est fréquemment associé à la famille Furukawa et est également présent dans l'ending de l'anime ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Black Bulls",
    "id": 18517687059110092,
    "options": [
      "Golden Dawn",
      "Silver Eagles",
      "Crimson Lions",
      "Black Bulls"
    ],
    "question": "Dans 'Black Clover', à quelle brigade magique Asta rejoint-il après avoir reçu son grimoire ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Phantom Troupe",
    "id": 18617788059120190,
    "options": [
      "Hunter Association",
      "Phantom Troupe",
      "Zodiacs",
      "Greed Island Players"
    ],
    "question": "Dans 'Hunter x Hunter', quel groupe est responsable de l'extermination du clan Kurta et du vol de leurs yeux écarlates ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Hinamizawa",
    "id": 18717889059130292,
    "options": [
      "Inaba",
      "Kamihama",
      "Hinamizawa",
      "Tokonosu"
    ],
    "question": "Dans 'Higurashi When They Cry', dans quel village se déroulent les mystérieux meurtres et disparitions annuels ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Alchemy",
    "id": 18817990059140390,
    "options": [
      "Magic",
      "Quirks",
      "Nen",
      "Alchemy"
    ],
    "question": "Dans 'The Legend of the Legendary Heroes', Ryner Lute possède un pouvoir spécial qui lui permet de copier n'importe quelle magie. Comment s'appelle ce pouvoir ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Red Comet",
    "id": 18918091059150492,
    "options": [
      "The White Wolf",
      "The Blue Flash",
      "The Green Giant",
      "The Red Comet"
    ],
    "question": "Dans 'Mobile Suit Gundam', quel surnom est donné à Char Aznable en raison de ses compétences de pilote exceptionnelles ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Anpan",
    "id": 19018192059160590,
    "options": [
      "Pocky",
      "Mochi",
      "Anpan",
      "Taiyaki"
    ],
    "question": "Dans 'Anpanman', quel type de pain est la tête du héros ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Bam",
    "id": 19118293059170692,
    "options": [
      "Khun",
      "Rak",
      "Bam",
      "Endorsi"
    ],
    "question": "Dans 'Tower of God', quel personnage principal est déterminé à grimper la tour pour retrouver son ami Rachel ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Piano",
    "id": 19218394059180790,
    "options": [
      "Violin",
      "Flute",
      "Piano",
      "Guitar"
    ],
    "question": "Dans 'Nodame Cantabile', quel instrument est principalement joué par Nodame ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ohtori Academy",
    "id": 19318495059190892,
    "options": [
      "Honnoji Academy",
      "Ohtori Academy",
      "U.A. High School",
      "Tokyo Metropolitan Curse Technical College"
    ],
    "question": "Dans 'Revolutionary Girl Utena', dans quelle académie se déroule l'histoire principale ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Vash the Stampede",
    "id": 19418596059200990,
    "options": [
      "Spike Spiegel",
      "Kenshin Himura",
      "Vash the Stampede",
      "Edward Elric"
    ],
    "question": "Quel personnage est surnommé 'The Humanoid Typhoon' dans 'Trigun' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "NerveGear",
    "id": 19518697059211092,
    "options": [
      "DiveGear",
      "NerveGear",
      "FullDive",
      "BrainLink"
    ],
    "question": "Dans 'Sword Art Online', comment s'appelle le casque de réalité virtuelle utilisé pour accéder au jeu initial ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Kyo and Yuki",
    "id": 19618798059221190,
    "options": [
      "Rin and Yukio",
      "Kyo and Yuki",
      "Haru and Shigure",
      "Momiji and Hatori"
    ],
    "question": "Dans 'Fruits Basket', quels sont les deux membres de la famille Soma qui sont en conflit constant, représentant le chat et le rat ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Spiral Power",
    "id": 19718899059231292,
    "options": [
      "Nen",
      "Chakra",
      "Ki",
      "Spiral Power"
    ],
    "question": "Dans 'Gurren Lagann', quelle forme d'énergie les protagonistes utilisent-ils pour alimenter leurs mechas et réaliser l'impossible ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ink",
    "id": 19818900059241390,
    "options": [
      "Blood",
      "Tears",
      "Ink",
      "Sweat"
    ],
    "question": "Dans 'Blue Exorcist', quel médium Rin utilise-t-il pour dessiner des flammes lorsqu'il dégaine son épée ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Puck",
    "id": 19919001059251492,
    "options": [
      "Judeau",
      "Casca",
      "Puck",
      "Skull Knight"
    ],
    "question": "Dans 'Berserk', quel esprit féerique devient le compagnon constant de Guts lors de ses voyages ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Gourmet Cells",
    "id": 20019102059261590,
    "options": [
      "Mitochondria",
      "Chloroplasts",
      "Nucleus",
      "Gourmet Cells"
    ],
    "question": "Dans 'Toriko', quel type de cellules spéciales donne aux individus des capacités surhumaines et un appétit énorme ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Zwei",
    "id": 20119203059271692,
    "options": [
      "Eins",
      "Zwei",
      "Drei",
      "Vier"
    ],
    "question": "Dans 'Phantom: Requiem for the Phantom', quel est le nom de code donné au protagoniste après son lavage de cerveau ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Dango",
    "id": 20219304059281790,
    "options": [
      "Taiyaki",
      "Takoyaki",
      "Dorayaki",
      "Dango"
    ],
    "question": "Dans 'Clannad', quel est le dessert préféré de Nagisa Furukawa qui est souvent associé à elle ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "AutoReiv",
    "id": 20319405059291892,
    "options": [
      "Cyborg",
      "Replicant",
      "AutoReiv",
      "Android"
    ],
    "question": "Dans 'Ergo Proxy', comment sont appelés les robots humanoïdes qui servent de compagnons et d'assistants aux humains ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Class 3-E",
    "id": 20419506059301990,
    "options": [
      "Class 1-A",
      "Class 2-B",
      "Class 3-E",
      "Class 4-D"
    ],
    "question": "Dans 'Assassination Classroom', quelle classe est chargée d'assassiner leur professeur extraterrestre, Koro-sensei ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Wired",
    "id": 20519607059312092,
    "options": [
      "The Matrix",
      "The Web",
      "The Net",
      "The Wired"
    ],
    "question": "Dans 'Serial Experiments Lain', comment s'appelle le réseau mondial de communication électronique ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Nyanko-sensei",
    "id": 20619708059322190,
    "options": [
      "Kyo-sensei",
      "Chibi-sensei",
      "Nyanko-sensei",
      "Neko-sensei"
    ],
    "question": "Dans 'Natsume's Book of Friends', quel est le surnom du puissant esprit qui ressemble à un chat dodu ?"
  }
]